\input{head} % Cabeçalho geral
\input{layout-grafoes} % Margens, cabeçalho e rodapé
\input{head-grafoes} % Comandos matemáticos para a disciplina
\begin{document}
\ifdraftdoc\OnehalfSpacing\fi

\input{capa}

\begin{multicols*}{2}
 \tableofcontents
\end{multicols*}{2}

\clearpage
\begin{multicols*}{2}
\input{2012-08-06}
\input{2012-08-08}
\input{2012-08-13}
\input{2012-08-15}

\input{2012-08-20}
\input{2012-08-22}
\input{2012-08-27}

\input{2012-09-03} % Não houve aula dias 3 e 5
\input{2012-09-05} % ...
\chapter{Coloração}
\input{2012-09-10}


\input{4a-coloracao}

\input{4b-grafos-perfeitos}
\input{4c-grafos-perfeitos}
\input{4d-grafos-perfeitos}
\input{2012-09-xx---lista-4}

\input{5a-planaridade}
\input{5b-planaridade}

\input{2012-10-01}
\input{2012-10-03-extremais-1}
\input{2012-10-08} % Não houve aula dias 8 e 10
\input{2012-10-10} % ...
\input{2012-10-15-extremais-2}


\input{2012-10-17-numeros-de-ramsey-1}
\input{2012-10-17-numeros-de-ramsey-2---material-entregue}
\input{lista-5}

% Aplicações do teorema de Ramsey
\input{2012-10-22-numeros-de-ramsey-3}
\input{2012-10-22-numeros-de-ramsey-4---material-entregue}

\input{2012-10-24-lista-6}
\input{2012-10-24-decomposicao-arborea-1}
\input{2012-10-24-decomposicao-arborea-2---material-entregue}

\input{2012-10-29-decomposicao-arborea-3}
\input{2012-10-29-decomposicao-arborea-4---material-entregue}

\input{2012-10-31-decomposicao-arborea-5}
\input{2012-10-31-decomposicao-arborea-6---material-entregue}

\input{2012-11-12-decomposicao-arborea-7}
\input{2012-11-12-decomposicao-arborea-8---material-entregue}
\input{2012-11-12-lista-7}

\input{2012-11-14-decomposicao-arborea-9---material-entregue}

\end{multicols*}
% todo: algoritmo de Edmonds, explicar melhor as rotulações e suas propriedades
% todo: colocar as várias definições para o teo de Menger
% todo: coloração
\end{document}
